宜家啲女神ig變曬宣傳易

多少少人follow嘅女都有公司落廣告
連唔係咁出名嘅女都有廣告
少至一千個 多至幾萬個followers
仲要條條女都幫一式一樣嘅公司賣廣告
佢地隔一兩個post就有一個廣告
化妝品/function都算喇 見到有個係賣李x記味精醬汁
攻陷我個ig啊dllm

Watson水

我會unfollow佢地 都唔係個個都落嘅

乜9都賣

Follow開幾個得1-6k followers都有廣告 好無奈
但睇開啲女神有感情
利申: 女